今晚劇本已經準備好

黑警 飾演 黑衫人 / 黑警
福建仔 飾演 白衫人

黑衫人挑釁白衫 然後被秒
警方即時出現 拘捕及驅散雙方人馬

洗白成功

聽日記者會瘋狂J 警察出力維持秩序
成功為元朗劇本洗白

另一邊廂，forward 比自己身邊嘅撐警撚睇